收到張寫咗字既銀紙

應該點做？

50蚊紙咁細額，做乜唔寫係金牛度

仲有冇人收到

人哋等緊reply啊
下面寫返光復香港時代革命

有得諗

甲由後面加個警字就得

曱甴警察

係死全家前面加上

話人死曱甴
黑警死全家

我哋喺呢啲綠色紙仔上面寫返
光復香港 時代革命
同埋
黑警死全家
做文宣

黑警係 死曱甴
黑警會 死全家

加幾筆咪得囉

藍屍真係豬閪咁蠢
寫啲野可以畀人加料

突然覺得呢d紙仔好好用
藍絲幾時量產比手足

全民紙幣寫字

推

低層次藍廢老通常都比較窮

黑警先係死曱甴
黑警死全家
加幾筆又變文宣

將50蚊係係的士收番黎

點解之前無人諗到用咁既方式做文宣
而家開始 大家做拎晒d 錢出黎逐張寫！

之前都有人寫光復香港時代革命

我收過張印住光復香港時代革命 寫都唔洗寫

好似之前有Post話用銀紙，不過之後不了了之